有無鼻敏撚最近又開始黎料

已經啪緊收鼻水同消炎 但夜晚訓覺都畀自己d鼻水濁9醒
係唔係中撚左武肺
摸下個頭又無發燒,但吹下風隻手就凍返再摸又覺得好似燒緊咁

又秒回

btw 你手腳有無凍既反應

前幾日突然間轉凍個鼻完全冇停過一係係咁打噴嚏,一係係咁流鼻水

佛地魔食收鼻水同消炎冇用，唔怕眼瞓食抗敏藥

一年得夏天會好啲

我係冬天先好d但最近又忽冷忽熱

吹北風

著多幾件

驚慘出街驚比人以為武漢肺炎

我都係
屌 尋日已經有少少 一個乞嗤d人彈開哂

著衫冇用
要個鼻著先有用
一吸凍空氣入鼻就痕
依家喺屋企都帶口罩

以前都冇咁犀利
呢幾日眼同鼻一齊黎料

i know that feel bro

有無洗下鼻同食鼻敏感藥

好在我最近都有d眼水標
唔係已經去左驗係咪武肺
有次試過食食下飯標到好似喊咁仲畀人問先生你有無事

呢排香港都係橙色同紅色
屋企開晒窗又冇空氣清新機＝吸緊支那毒氣

好想捽眼

我洗唔到,入水個下會好辛苦,好似睇特工片咁比人水刑
而且睇開幾個醫生都話睇過我鼻腔好曲折迂迴,建議做手術同可以寫紙幫我排期,但我堅唔敢做,因為佢話做完可能都會係咁仲話微創無咩野但我堅驚

冷靜 唔好r

已經開哂抽濕機
屋企靠部電腦做空氣清新,但出街真係避唔撚到,係咪真係得返移民呢條最後之路

對眼硬係有啲野頂住 好想捽

用酒精濕紙巾啦

我以前飲野/游水 濁親已經會想嘔個類
睇到呢種洗鼻法好似好正,又平又夠爽

365日度鼻塞緊

頂唔順呢兩晚訓教噴左日本藍色包裝果隻spray

頂唔順記得睇醫生

噴鼻唔係話會傷鼻腔?
btw 好用?

藥房 鼻眼適

你會發現新世界

日日鼻塞晚晚要噴nazal 隻噴鼻

me

咁多巴絲都有...
查實係咪應該迫政府立法...
鼻敏感屬於絕症

要高度關注呢種病

試過食草姬三個月好返，無再返發

rich

有時耳仔好似塞住咁， 隻眼又會有好似痛下痛下咁

攬攬

我有時真係絕望到覺得自己絕症就黎死咁唔得真係要食藥,唔好死頂

今個星期初係，勁多鼻水又鼻塞
琴日開始就好好多可能關天氣暖返啲事
唉一轉天氣個鼻就嚟料真係好煩

有冇鼻塞同感覺好脹 但係冇鼻水？

你有無痛既感覺
試下食佳力天，我朋友推我治敏速但唔work最後係萬寧/老屈見到照用著先 食完今日好咁d

Btw好唔舒服真係唔好頂

痛個感覺除左郁下佢有感覺
用手摸鼻翼個d位鼻都算
有就肯定係過敏發炎

就係呢種感覺時好時壞 有時輕輕力摸都痛有時又好似冇乜野咁 上個月睇過醫生 淨係叫我用鹽水洗鼻 我用完鹽水噴霧都唔覺好d 過敏發炎係咪只可以靠免疫力？

樓主如果你繼續唔舒服 都要睇下醫生呀

有心
你醫生有無開消炎同抗生素甚至抗敏收鼻水
我睇開4-5個幾乎一定咁開俾我
大多數都係頭幾日會舒服返哂,一斷藥又會開始黎

我見人話用熱水敷面會好D 但我都係一時時 希望幫到你

醫生冇開藥 話抗生素幫唔到我要靠免疫力 我諗再唔好會搵第個醫生
會試下敷面 多謝你 希望你都快d好返

最近每朝瞓醒都會沖個涼就冇事

我買sato出果隻 都幾好用 訓覺終於唔塞

最近d空氣污染勁撚到痴線

個鼻就甩咁

我都係

發作時我會伴隨眼敏感
好似一個package咁

鼻塞塞 鼻水冇乜
但有時又好似開水喉咁流出黎

食緊藥太乾成日有鼻血
所以會搽薄荷膏係鼻入面
勁通鼻好正

早兩年amazon jp買咗部sharp嘅空氣清新機
之後就冇咗鼻敏感

咁癲?唔毑?

出街真係無得避呢...

武肺開始後因為停廠+口罩大半年一次都冇發作過
直到呢兩個月開始嚟返料

唔毑架 好正 勁薄荷咁
搽完感覺終於呼吸到d新鮮空氣

英雄

由細到大都鼻敏感 今年咩事都冇 但呢幾日一起身sung極都有鼻涕 係咪支那開返廠吹哂啲仙氣落黎呀

覺得自己個鼻哥窿好似好細咁
訓教個陣用鼻抖唔到條

一轉天氣我就嚟料

你似中武肺
鼻敏感 係一年365 日都係咁

前嗰幾年洗下鼻都會好啲 今年直情洗鼻會痛開始懷疑自己其實可能係下鼻夾肥大

有 絕症咁 日日呻到個鼻爛 食藥食完又閪迷 仲要過幾日又黎想
好攰 想擺脫宜個病

廿幾年都有宜個病既人
已經喪失左醫好宜個病既希望

I KONW THAT FEEL BRO

BTW

提提大家 聽日天氣又凍過 咁多位小心身體
仲有真係黎料到頂唔住 記得要睇醫生

上年喺房放咗個細嘅空氣清新機
放咗幾個星期之後就開始好返
依家好少又會敏感

有無推薦

有冇用放濕機？我發覺濕度低過80我個鼻就會勁唔舒服，全晚開着第二朝就唔會流鼻水，打乞嗤都少咗

佐滕製藥-鼻寧定量噴劑30mL?

今日開始啪番止鼻水同敏感藥
如果唔食藥既話，真係下世要做樹
有鼻敏感既人一年浪費好多紙巾

我食完抗敏胺都仲痛
驚環保問題考慮下用毛巾仔，係噁心d但我會用清潔消毒液洗下塊野出街流我先用紙巾

有冇人同我一樣
喺室外涼啲、空氣流通啲，個鼻就乜事都無
一搭車、入商場、入室內、無冷氣又焗 ，個鼻就嚟料

我有時係咁

嘩 你仲勁過我
我以前無鼻敏感
生完之後一年就開始
一返到公司就係咁打乞痴 流鼻水
之後連係屋企都係打乞痴 流鼻水
唔夠訓仲勁

天灸啦 但一定要戒口

唔煙唔酒少辣多魚
唯一衰夜訓

岩岩睇左google左天灸
多謝你好人一生平安

天灸+戒凍飲
都有一排好返七成
飲返凍飲就發返

咁唔怪得我冬天會穩定d
我得病左同凍既日子唔飲凍野

以前365日 單邊鼻塞
的起心肝睇專科
發現鼻甲肥大
做完手術 再無呢個問題

Yes 一支八十幾蚊到

做啦！做完真係有用，我以前一年365日都鼻塞，做完之後冇乜再塞過...

唯一唔好處係之後又會增生番少少，但都冇以前咁嚴重。

私家做，印象中2萬內落樓，住一晚法國醫院，一星期病假。

係屋企我直接用水係水喉到呻

thx, 有冇試過Avamys鼻眼適？

個鼻完全塞住咗
講嘢勁辛苦
真係以為中咗武肺

有無人係鼻塞到個喉嚨好唔舒服
基本我除左食完熱野會有鼻涕向前流之外
我長期都係鼻水倒流 '拿'到個喉嚨成日好乾又痛
由其是一起身個下 一定要飲返杯水
雖然我全年都係會鼻塞 但近呢個禮拜係塞得特別勁

我又係咁諗 鼻塞食咩無乜味 剩係知道到係鹹定係甜 但仔細係乜野味道就要係咁索鼻先食到 勁驚
第日起身無返事

琴晚攝親 今朝又開始流鼻水 用咗勁撚多紙巾

最近又開始嚟料，但可能關近排作息時間事

傻啦 過多三五年又會再黎過

利申過來人依家兩邊都有
都係靠噴劑過日子

btw反而係切除鼻腔血管果個手術有用
touchwood無再爆過鼻血

仆你個街 烏低身執張紙巾都會流鼻水

有無人一凍啲/食凍野就會咳到仆街

我懷疑戴得口罩多，索咗啲纖維入鼻而勁痕，我鼻塞咗一個禮拜都有，轉返布口罩就好啲

same here! 已經開始食黃色丸仔

勁眼瞓囉食完搞到成日分心

我返工唔敢食，食完烏下烏下咁，忽下忽下

agger 食完會係咁打錯字

返工會食另一隻無睡意嘅
但係係無用

做完六年
Touchwood 仲未有事

可能係睇個人體質啦
開頭係ok 但近年啲空氣越嚟越差

要靠食蜂膠 先無咁勁...

日日食
但我唔會4個鐘一次咁食
我就朝早一粒瞓前一粒

認真，唯一解救係要做多D帶氧運動，
真係對呼吸系統好有幫助

頭盔：但如果病到就死又發燒就冇計啦，食藥+多休息

啲舊衫舊被放咗一年好多塵滿，最好洗一洗曬一曬。

點做運動都解決唔到氣管凍親少少就流足成日鼻水嘅問題

我真係嚴重先食
佢其實係6個鐘食一次每日3次
我岩先食左

正苦診所開係4小時一次
不過我朝早一粒夠頂成日，臨瞓一粒係保險

北風 屌

多鼻涕搞到多左白色珍珠

以為自己唔小心帶咗啲過敏源返屋企搞到屋企人鼻敏感發作一味打乞嗤，諗住上黎搵過敏源測試啲資料先發現原來係天氣問題

屌你我都係
而家轉左手動呼吸

半夜會因為塞左一邊而醒左，講緊係完全塞左，無氣出到黎，根本訓唔到

好撚辛苦點分鼻炎定鼻敏感

由早到晚瘋狂打乞痴
好辛苦 乜都做唔到屌

呢幾日鼻敏感用左幾盒紙巾

試下喺藥房買隻藥叫治敏速，我見佢呢排好多廣告，買咗盒試，暫時覺得都幾work

唔係一樣嫁咩

要睇專科先知

大陸先叫鼻炎

過敏性鼻炎常叫為鼻敏感

我估鼻炎係好籠統嘅講法，個鼻發炎就乜柒都叫鼻炎。不過鼻竇炎同鼻敏感就真係唔同。

講錯隨便插

到底呢個星期個鼻搞乜嚟，呻足星個星期...
平時辛苦一日第二日又一條好漢
搞到以為中武肺

有冇人都覺得呢幾日特別大塵？

瞓覺就鼻塞
起身對眼就唔舒服

呢排鼻敏感真係好嚴重
個鼻長期塞住
用左一個月鼻眼適都好似冇料到

好痕好痕 唔想再吸冷空氣

鼻敏感有無得請sick leave?
好辛苦呀！！！

細細個用開avamys
依家噴咗都冇用
啲藥又係，第三代藥食到第一代
都係冇撚用

鼻水倒流，卡係喉嚨唔上唔落，係咁吞口水

今日開始又黎料 做運動個排冇事
一凍返又唔想做

沒有鼻子的日子 第4天

睇你應該係好嚴重
真係得番睇耳鼻喉割鼻骨

凡士林搽鼻哥窿有無用？

睇下醫生好喎

我割過，割之後一兩年好通，再過幾年又塞返d

嘗試用外語 會減輕病情

我以前又係咁 一用英語即刻好返好多

Agger
天灸最好連續睇三年
冬天夏天都做

我以前每日都要食治敏速
以家一年食1-2次

樓主有無睇過營養師？

有friend有四種敏感，包括鼻敏感，跟個營養師之後搞番好。我自己都跟佢搞過暗瘡問題

無
今日起身流鼻水流到癲諗起尋晚打老飛打得幾行下